細數中國外流歐洲球員top3

1.武磊
2.戴偉浚
3.想知再講

唔想知

曼城之父老孫

張玉寧 我覺得係最可惜！前幾季係維迪斯都踢得好地地，但比西布朗買左之後哂左！寧願佢繼續留係維迪斯！個時仲好似有歐霸資格

陳7

老孫
范志毅
楊晨
謝暉

樓主點睇利記

大家都係狗 唔使分都咁細

韋清小心利迷

用心良苦 想燈到佢地攞冠軍